### online-1
	两个矩阵转置之后的和。两个矩阵的行列数彼此一样，但是同一个矩阵的行数目和列数目不一定一样。（m 和 n ）  
	主要考察的是，对于矩阵元素的存取，对于行列的判断。对于输入输出格式的处理。读题！！！  
* input: n m ; n行m列  
* output: 结果矩阵。 有格式要求（每一行末尾不能有空格，最后一个矩阵元素后面什么都不允许有）。 

### online-2
	统计字符个数。输入一串字符串，从中统计出每一个字符出现的个数。不出现的不输出。  
* input: n 表示字符数。 然后输入字符串。	
* output: 输出每一字符及其出现的次数。输出没有格式要求。  

`java`
input:	5  
	    ababa   
output:	
       a 3
	   b 2
`java`

